3大方法教你點係連登避免劇透！！！

1. Tony、Black Widow死左
Tony最後用6粒石snap走Thanos同埋佢既軍隊，能量太大自己死埋
Black Widow犧牲自己換soul stone，最後冇復活

2. Captain回到1950年代，同Peggy一齊生活，在此之前負責還原所有寶石去適當既時間同地點

3. Thanos係頭15分鐘已經比Thor殺死，之後打既係以前既Thanos

（Show Blocked User - 佩雷斯主席 ) 完全封鎖

Blocked

以前既Thanos會難打過6石既咩